[邊架六隊呀？]九巴特登開條巴士線叫6M。。。。。。

【九巴安排特別路線6M，上下午繁忙時段來往九龍城碼頭至何文田站(循環線) 】

N賓返生